MTR火炭站信號故障

新年第一炮？

垃圾狗鐵